import {CheckCredentials, FlashFirmware} from '@site/src/components/Firmware';
import {WebSerialWarning} from '@site/src/components/Admonitions';
import {Controller} from '@site/src/components/Markers';

import Tabs from '@theme/Tabs';
import TabItem from '@theme/TabItem';


# Připojte ESP32

- Nainstalujte sériový ovladač USB ze [Silicon Labs](https://www.silabs.com/developers/usb-to-uart-bridge-vcp-drivers). Připojte ESP32 k počítači pomocí USB kabelu. Poté stiskněte tlačítko Připraveno a vyberte port, ke kterému je ESP32 připojeno.

<WebSerialWarning/>

## Firmwares

<Tabs>
<TabItem value="0.5" label="v0.5" default>

#### Seznam změn
- Aktualizace strategie vykreslování světla (automatická oprava neplatných barev při přenosu `BLE`)
- Opraveno vykreslování světla s povolenými oddíly
    - chybějící světelná výplň pro nedělitelné délky
    - nekonzistentní oddíly s náhodným modifikátorem

#### Zdroje
- [mhetesp32minikit.bin](/firmwares/mhetesp32minikit.0.5.bin)
- [wroom32uc3ch.bin](/firmwares/wroom32uc3ch.0.5.bin)

<FlashFirmware version="0.5"/>
</TabItem>
<TabItem value="0.4" label="v0.4">

#### Seznam změn
- Migrováno do úložiště `littlefs` (upgrade z předchozích verzí způsobí obnovení továrního nastavení zařízení)
- Přidána možnost deaktivace pramenů
- Maximální počet současných připojení zvýšen na 2
- Maximální počet uložených zařízení zvýšen na 5

#### Zdroje
- [mhetesp32minikit.bin](/firmwares/mhetesp32minikit.0.4.bin)
- [wroom32uc3ch.bin](/firmwares/wroom32uc3ch.0.4.bin)

<FlashFirmware version="0.4"/>
</TabItem>
<TabItem value="0.3" label="v0.3">

#### Seznam změn
- Opravené náhodné blikání během přenosu `BLE`

#### Zdroje
- [mhetesp32minikit.bin](/firmwares/mhetesp32minikit.0.3.bin)
- [wroom32uc3ch.bin](/firmwares/wroom32uc3ch.0.3.bin)

<FlashFirmware version="0.3"/>
</TabItem>
<TabItem value="0.2" label="v0.2">

#### Seznam změn
- Přidána možnost konfigurace skupin pixelů

#### Známé potíže
- Během přenosu `BLE` blikají světla náhodnými barvami

#### Zdroje
- [mhetesp32minikit.bin](/firmwares/mhetesp32minikit.0.2.bin)
- [wroom32uc3ch.bin](/firmwares/wroom32uc3ch.0.2.bin)

<FlashFirmware version="0.2"/>
</TabItem>
<TabItem value="0.1" label="v0.1">

#### Známé potíže
- Párování na konkrétních zařízeních nefunguje kvůli chybě v ověřování PIN

#### Zdroje
- [mhetesp32minikit.bin](/firmwares/mhetesp32minikit.0.1.bin)
- [wroom32uc3ch.bin](/firmwares/wroom32uc3ch.0.1.bin)

<FlashFirmware version="0.1"/>
</TabItem>
</Tabs>

## Zjistit výchozí přihlašovací údaje

<Controller resetOnly={true}/>

- V případě ztráty nebo zapomenutí přihlašovacích údajů lze zařízení obnovit do továrního nastavení dvojitým stisknutím tlačítka `1`
- Pověření akcií pak lze vyhledat buď na dodané nálepce, nebo pomocí níže uvedeného tlačítka

<CheckCredentials/>